给 安东尼。

你说 你看了以后 一路上都控制不住笑画面感很强地 加上阿信的声音 整个画面都出来了我怎么 有点难过呢你回来了 4年的时间 拉着同样害怕超重的箱子 走过了一个往返 什么时候开始看你的呢 08年3月你出第一本书 我已经遇到了 会控制不住的 为了他跑 的那个人 你的书被我翻了无数次 在高三满是飞蛾的课室里 在飞往异国的高空上 泪流满面的夜 和阳光明媚的夏天 后来想说 买一本新的收藏吧 却找不到了 白色的封面上 有奶茶的痕迹 小四和你的序之间 写了从美国回来时复杂无奈的心情 纸张开始泛黄 然后 你又写了 这些 都是你给我的爱你回来了 带着4年里 温暖的 伤感的 炙热的 冰凉的那些事儿 有你陪伴的 4年中的四分之三的时间 我也有了一个完整的故事 其实你对我而言 不害臊地讲 有点像不二于你的意义吧 安东尼 君 我一直找不到一个适合的方式叫你 说 欢迎回家 的时候 暗暗祈祷你一切都好 的时候 都在该有称呼的地方 停顿了 扯远了 总之 经过了那么多事 经过了寂寞 喜极而泣 无助和无奈 你仍然相信着爱 真好我忽然 想起了的人 拥有着我所着迷的品质 可是 我始终都没有继承到 尽管我 很努力地 很努力地 还是无法 成为他嗯 安东尼 君 如果现在能看见你 我大概会 委屈得快要哭出来 像看到你写hug goodbye and see you soon时一样 尽管踏实 难过仍旧 占绝大部分今天所有声音 都像从遥远的地方缓慢地传过来 担心它们的真实性 晚上7点 天还有点微亮也容易喝水呛到 照相常常是同一个笑容 喜欢听英语 不喜欢甜食却喜欢巧克力 戴耳机 眼袋 头发很久都留不长 不喜欢坐正这样 还会继续看着你 默默跟你说些什么的时候 在应该有称呼的地方 停顿